
Зачем я помню те дни, когда с тобой мы окунались
В море солнечной любви? Тогда мы чувствами не игрались!
Это было, как в сказке: вся жизнь перед глазами,
Казалось, была заполнена и сбывшимися мечтами!
А ты сидела рядом, меня гладила рукою,
И тихо говорила: «Я всегда буду с тобою!»
Тебе, почему-то, я верил, хотя знал, что всё проходит,
Но влюблённые глаза, не видят того, что происходит!
Обманутые счастьем, так боятся его потерять,
Что в тряске над ним, перестают его ощущать!
И, вскоре, я сидел один на краешке надежды,
С мечтами о том, что, может, будет всё, как прежде!
Но ужасающая реальность мою остудила кровь!
И, казалось, на веке я забыл, что значит любовь!
Что значит любовь!
В жизни так бывает,
Что любовь приходит вновь!
Только пламя догорает,
И не вьется в венах кровь!
В жизни так бывает,
Что любовь приходит вновь!
Только пламя догорает,
И не вьется в венах кровь!
Да, так бывает: любовь умирает,
Но, вроде бы, манит опять, манит.
И, непонятно, куда же ушло всё тепло,
Холод в глазах, ветер в словах...
Страх перед болью от старых потерь,
Откровенной любви захлопнута дверь.
И теперь, когда в сердце нет больше огня,
Теряется смысл каждого дня!
Дрожь и озноб от лживых ветров,
Сметающих доверие к теплу нежных слов,
И голос, он, вроде бы, и милый, и родной,
Почему нет любви?!.
Ответ простой...
